自己死入嚟睇下818有咩用！

成日diu呢樣diu嗰樣
話集會遊行和理非冇用
你係咪平行時空出嚟架
69百萬遊行完冇用先變咗200萬+1
再之後先出咗大量勇武手足

政府同淺藍就係成日話我哋暴力
而家咪和平比佢睇囉
一。塞住佢把臭口
二。過咗今日都係唔回應訴求嘅
我哋就可以開宗明義
出聲明出宣言又好乜都好
表示係比政府迫住使用其他抗爭方法
三。比國際知道我哋冇失控
唔係好似黑警咁
我哋識控制自己
和平時和平 勇武時勇武
冇比仇恨遮蔽雙眼

從來都係先和理非後勇武
做成巨大迴響+增加人手

推呀推 讓這Po推